CNN 總統大選直播現場

前排係黑人trump supporters 又無得spin佢地係racist了

等同CCTVB

XI END END

CCTVB news network

CNN suck

不過咁既場合又係播毒

蕭nn

sucks

留意
呢個twittet account好多fake news
唔係第一次

其實睇動員力我真係唔覺得侵會輸

德州已經開始提早投票
左膠吹緊要turn texas blue

但民調又唔係咁講, 真係好撚亂

美國民意機構可能係左膠天下
Trump仲有沉默大多數支持者
民調拜登咁高........左膠已經打曬飛機

美國佬習慣曬
just a flu

SJWs: You dirty Uncle Tom, how dare you
You worst than kanye west

WTF .......竟然

namaste
only truth triumph

COMMUNIST “NEWS” CHANNEL

Namaste

不過都改變唔到呢一類主流媒體就係垃圾 特朗普未做總統之前嗰班撚樣就不停喺度批鬥佢 因為佢哋知道佢所做嘅事業 正正會威脅到嗰一班左膠嘅生存空間

總統你個州都好危

當年希拉里都係，結果

今年郵寄選票舞弊喎
差好撚遠 冇得比

輸左 我覺得會暴動

Ain’t black
白人far right假扮的

點解你個州咁撚牛仔都可以55波

右翼應該唔會
佢地係by law and order, 就算唔gur都唔會做反, 因為對制度有信心

但你話mail-in vote做假就另計

如果真係輸左 侵一定叫人查 畢竟Twitter有片講有人特登撕爛啲票

CNN sucks! CNN sucks!

美國人最好會為左你川普一個人而暴動啦

NMXIL

佢個州最多CA移民仲要全部去大城市散播左膠思想

上屆大選呀？
今屆係下個月喎

多謝左膠移民令德州變成搖擺州份

戰略性移民玩撚完

tvb如果全部訪問係咁就好啦

事實日日發生緊, 但MSM censor左唔報
得留D小報有, 所以左膠又話人fake news

black for Trump

P白佢地咪得

條片2018年
樓主pin this

希拉里係既
民調係冇錯
出黎選票的確係多過Trump
只係佢地低估左選舉人票

咁老實講大家都可以舞弊架姐
又唔係得對面可以寄信

柒咗,sorry

而且嗰班撚樣心虛到連郵寄選票都照揼 因為依家先知道原來都仲有好多侵侵發燒友郵寄

處理信件既部門endorse左拜登